韓男國際機場裸體示眾，向職員掟糞便

【星島日報報道】一名27歲美籍韓裔男子，疑因服食大量壯陽藥威而鋼（俗稱「偉哥」）後失去理智，竟於泰國布吉國際機場裸體示眾，機場職員到場制止期間，他將自己的糞便掟向職員，嚇呆在場乘客。警方事後將男子拘捕，他恢復清醒後就事件道歉。

該名27歲姓崔的男子（Steve Cho），原定於上周四（4日）乘搭航班，由泰國飛往南韓仁川。惟他在布吉國內機場等候期間，突然脫去身上衣物，裸體在候機室內走動。期間有機場職員上前企圖制止該名男子，惟對方情緒激動，更一度將自己的糞便掟向職員。

在場乘客被嚇至目瞪口呆，有女目擊者形容，這是她在機場遇過最噁心、最可怕的事。職員嘗試叫他冷靜，並進行對話，但被他無視了。

機場最終出動6名保安員，才成功制服該名男子。他事後接受警方問話時，承認自己服食過量威而鋼而失去理智。他又就事件道歉，並承諾賠償所造成的財物損失。不過，當局最終拒絕讓他登機，並將他送往當地醫院接受精神檢查。

韓男陽痿加痴撚咗?

咁多野唔玩？你駛唔駛玩屎咁核突既野呀？

泡菜狗不嬲都係咁撚低賤

seed or 老母

韓國人係咁架啦!!

OH SHIT!

Hello